妹下妹下就咪撚搭地鐵啦

唔係話針對幾多十後 妹下妹下都唔緊要 揸住碌柱就咪撚郁身郁勢 仲細咩 係咁係前係後埃
班老廢真係

人人都會老,你都會有呢一日

到我老咗時唔駛可憐我

你第時老左唔好搭地鐵啊

順手提我唔好出門口

人人都會老

我阻到人記得大大聲指住我黎鬧

廢老搭小巴巴士一定第一個落車，自己又妹下妹下阻鳩住後面成村人落

廢老必須死
對個社會無貢獻又阻撚住晒

仲有
佢地上撚左車 冇位坐就啤撚住你
你唔起身比個位佢坐 啤撚到你落車
屌你老母 依家爭你錢呀 啤 啤 啤

物盡其用
緊係送廢老去耕田啦